盧偉聰都冇做Ｄ咩 點解要被制裁？？

盧偉聰１１月先落台換炳強 我當７２１打後都係炳強指揮
６月聰ＳＩＲ在位時佢做左Ｄ咩？
：
6月：

7月頭:

指標嚟既，咪以為不在位就無事，
下次可加689同老懵

佢就係乜都冇做 放任警暴 香港先搞成咁

無出現就無做過衰野

屌你老母

射膊頭附近 dklm